有人話爆左塊玻璃會搞到通過唔到條法案..

3毛,你睇人地美國示威者係點先出黎柒啦

人地CIA 會查嫁啦
清楚過班冷氣軍師

我地燒站都淨係係站外燒
再爆左幾塊玻璃咁大把
你同我講過唔到條例會關哩D事